鋼琴女神一蹲上下全露！大尺度底褲照外洩秒刪 嗆：吵死了

來自馬來西亞的「鋼琴女神」李元玲（Cathryn Li），擁有亮麗外型與火辣身材，不時在社群網站分享辣照，讓粉絲眼睛大吃冰淇淋，李元玲近日在IG曬出了自拍照，她蹲在鏡子前性感自拍，卻因為部分網友抨擊她尺度問題，事後她刪除該張照片，並重新發文回酸：「吵死了」。

李元玲時常在IG曬出清涼照，火辣指數爆表，日前又貼出一張自拍照，照片中的她，身穿細肩帶小碎花洋裝、綁著辮子蹲在鏡子前，雪乳呼之欲出，且露出白色底褲，姿勢十分撩人。

沒想到這張照片也引發部分網友抨擊，認為她尺度過大，李元玲得知就火速將照片刪除，不過已經有網友將照片截圖留存。李元玲刪除露底褲的照片後，又重新上傳同系列的照片，她對著鏡子裡嘟嘴、比出「YA」的手勢，並回嗆：「吵死了，可以了嗎這樣？」

網友紛紛留言表示：「還好已截圖」、「已默默收藏」、「太可惜了，其實也沒什麼問題吧」、「不用理那些人」、「支持你再放那張相出來」、「紅色連身裙很好看」、「不可以！還我照片啦」

個日有睇
但佢本身日日都著比堅尼,有咩好嘈

大尺度底褲照呢
我淨係見到個密字

不過已經有網友將照片截圖留存。
你而家俾d 咁既野我地睇

google 搵到

巴打好人一生平安
打格仔嗰班就生仔冇屎忽

大尺度

呢條女係咪上次彈琴露砵仔糕果個
如果係,擺到明特登架啦

On99 平時都好似著咗等於無着

全露？？
大家對全露既定義係咪有咩出入

底褲有乜好打格啊

吳唱K玩過晒啦

究竟依條女出一次post 要p幾耐

對眼